呢個秋愁天氣情懷令到我好sad

好多錯過咗嘅緣份

到今日都係孤伶伶一個人

諗返起好多以前嘅事